福建人站起来 福建独立集中帖

福建人来连登跟各位老铁学习你们的抗争模式了

#我是福建人
#我们联合了
#福建独立

反了反了

#我是福建人
#我们联合了
#福建独立

fujian is not china

FUCKING！

同志們，美國的資金已經到手了！

#fucking porn

古語有云，廣東有種族，客家福佬，非漢種亦非粵種
粵人治粵，閩人治閩，係大勢所趨
粵國獨立，福建獨立
支持毛澤東建議18省聯省獨立
共建長沙共和國
共建新南粵國
共建大福建大閩國

#大福建#

We Love FUCKING

聽說每人有死士有3萬 但為何我們鄉親只有8000千?

香港3000個福建同胞飛緊上嚟聲援
你地唔會孤單

塞林木我是福建人

福建人万岁
我是福建人
福建人应该主导国家发展
同志要硬起来了

福建独立

Fucking Du Li

支持福建收回台灣獨立

我是福建人
不是中国人

兩國兩制,福人治福台人治台,完全自治！

Make 福建 Great Again！

Fuking is not China!!!

#我是福建人